{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 메종드메르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 ただし、チェックインとチェックアウトに関するいくつかの事項があります。 まず、基準人数に対する料金が適用されます。 超過した人数に対しては追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。 もし基準人数以外に追加人数を要請したい場合は、まずペンション管理人と相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれて追加料金が発生します。 また、ペットの同伴入室が可能なペンションを除いてはペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションはいかなる責任も負いません。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に同伴しないと入室できません。 入室施設としてはスパ/ワールプール、個別バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "超過した人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過した人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、まずペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能なペンションを除いてはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理に誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは二重予約が発生した場合どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "ペンションは先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "スパ/ワールプール、個別バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 509
    }
}